千奇唔好去新清水灣道 好多狗 有4部小巴 3部衝鋒車 同5部私家車

【代post】等大家fact check

千奇唔好去新清水灣道
好多狗 有4部小巴 3部衝鋒車 同5部私家車